頭先同老婆霎氣，老婆一句話令我心碎

話說頭先因爲一啲事同老婆鬧交，都鬧得幾勁下，已經講到離婚同小朋友跟邊個，我老婆話對我經已完全失望，佢話後悔嫁比我，又話令到佢堅持到呢一刻係小朋友，同埋佢話就算呢一刻我係出面有女人，佢都一啲都唔會在乎，佢呢一番話令到我個心好唔舒服，因為太難過嘅關係，我即場流下男兒淚，我真係唔知原來佢已經對我無左感覺，其實有冇人同我有相同嘅情況，大家覺得呢番話係一時之氣定真係佢發自內心嘅想法，因為我重好愛我老婆，但老婆好似經已對我不在乎了，真係想搵人傾訴。

噢

永遠嘅刺

然後你選擇上黎開post 唔同老婆傾下
我係你老婆都心淡啦

咁你之前做過咩令人死心先?

唔講多d點討論

冷靜落黎傾下 唔傾就應該係真心話

唔通真係愛一世咩

應該係一時之氣啫，佢唔愛你又點會同你生小朋友，同埋你有冇諗過自己都有做錯？同佢道歉？唔係都唔會鬧得咁勁喎

即係佢出面有男人了 醒醒吧

结婚幾耐？

結

要有心理準備

我由一岀世聽我爸媽罵交講咩無晒感覺，為左個仔，離婚，到宜家我成廿幾歲人，又未相安無事。罵交咩都講得岀，係知衰嘅哄返人啦。

過兒你幾時結婚生仔㗎，冇見一排就同搞大咗陸無雙個肚，點對得住姑姑

一個女人,對自己男人完全死心, 你係咪之前做過D 乜?

唔知你哋背後發生乜事，但可以話你聽，女人死咗心/變咗心就基本上冇得改變，你之後做返幾好都冇用，好自為之。

你衰過D咩又唔講，有心幫你都唔知點幫啦

體育台

係窮啊 屌你個閪

唔知你哋為咩嘈，但你哋嘈到咁僵，好難相信你冇講到一啲同等令對方心碎嘅說話。不過係嘈交嘅時候由情緒帶動出嚟嘅諗法重要啲，定係老婆同個仔嘅未來重要啲？
氹番人先再傾掂佢啦，你老婆黎

就係傾完先發覺佢對我已經無愛

唔講為咩嘈即是自己身有屎啦

我老母都咁講 我生埋仔佢地都冇分開

無愛就睇下感情救唔救到啦
無溝通 又易嘈交
講兩句又易發脾氣既咁就gg啦

咪聽個港女9up啦，上黎問下意見有咩問題

唔諗清楚先傾咪越搞越衰

你前因後果乜野都冇講,又叫巴絲同你傾,
開解你.

但你都9唔答8 既,人地問點解,
你又知吾以對,我係你老婆都心淡啦,
講就講哂出嚟,唔好講d溜d,
最怕你呢d性格既人

寧教人打仔，莫教人分妻。

自己拆唔掂而又唔想頭家散既話，去搵婚姻輔導啦，上連登搵唔到正確答案架

女人tum下就得la.就算佢講真定講假都好，你e家比心機拿番佢個心實得。看得出你愛佢。試下溝番佢，唔得先再問佢為何唔鐘意你。

老婆易氹過女朋友好多啦
老婆同你一齊咗咁多年，點都傾向繼續一齊多啲
佢講到後悔嫁比你，睇黎你平時真係有嘢做得好衰下而你又死性不改
你好好反省下一個愛你既人忍到咩地步先講得出咁既說話

請善用起底功能

同佢結婚6年 4年前生小朋友 近呢兩年開始佢就好似只專心個仔 唔再理我 我都想知做錯d咩令到佢唔再愛我 我出面無第二個女人 只愛我老婆一個

6年了

我有層供完嘅樓 依家月入3萬 生活無乜大問題

佢成日著d暴露嘅衫 就係忍唔住話佢幾句 嘈嘈下就變到咁

呢個我細佬嚟 佢三十頭仲係一舊飯咁

佢同我講 我得兩條路揀 一係離婚佢帶埋個仔走 我要比善養費 一係就當無事發生 但佢就唔會理我 各自各生活

個引發點就係佢著得暴露 我話佢幾句 佢就借d依爆晒出嚟 話我乜要管 好大壓力 連衣著都要管

我估等大家都可以平心靜氣地傾既時候要拎返呢樣野出黎傾
宜家大家火遮眼就唔好傾住

做男人做到你咁垃圾都幾失敗

離婚，唔係仲想死纏爛打丫嘛

波台假膠狗神憎鬼厭

波台狗又出黎撚化人

咁好多時候愛人係的確好易令到自己嘅控制欲出灑黎，成日都管住對方。
或者你試下換位思考下佢嘅立場？ 可能成日俾另一半箍住覺得冇自由，做唔到自己？咁落去係有壓力，係會辛苦㗎。
以依個出發點去面對佢，試下理解佢嘅感受。
大家都冷靜下，同佢溝通下，改善下，或者可以一齊討論出一個適合嘅相處方法？
退一步海闊天空嘛

三萬蚊過夜呀 你條女係雞嚟㗎

首先佢唔係著比你睇
咁即係佢有觀眾
係咩人你諗下你知道左接唔接受到先
其次係有時人要結左婚先知自己想要咩
佢講得出口嘅野有幾多成係假你唔會唔知
男人係局住分開都要養佢地
你想睇住黎養睇住佢去玩黎養
定係唔睇好過睇
你要自己諗下你接受到邊樣
盡量平常心
加油

從前你倆為什麼執手起誓
難捱的關口請你記住原委 努力保衛

So sad

通常真說話都係平時收收埋埋
到忍夠就一次過爆出黎

好明顯乜都管，好大壓力果到先係重點
你淨係講條導火線出黎
樓主係咪未作好個故仔定身有屎？

？？？

支吾以對

連啲回覆都照喺discuss copy and paste
樓豬呢啲角色扮演好玩咩

一睇就知你係12歲扑野生仔啲死mk

膠假你好

女人鬧交乜都講得出
專搵人承受唔到既痛處 狠狠篤落去
一野收你皮

天蠍女

你開喺體育台無非想打場mma 打完咪當打和

女人生左仔就梗係個仔大過天架啦，見到個仔連老公都會唔認得

依家d女人生完都唔想做黃面婆啦..唔理係咪連登仔最愛嘅女人就係雞..想打扮返俾返啲自信自己有咩唔啱？次次都俾你話..你試下調轉你著每件衫都俾人話樣衰？換著係你..唔燥咩？

我睇樓主開D POST
佢應該有4,5個兄弟共用緊同一個帳號

輸波輸到傻左

佢真係咁諗
女人生完就係咁
算吧

原來暴露就有自信 學到嘢

又一隻波台狗發狗瘟 出假膠 POST 抹黑港女

啲波台狗 99% 都係 小學雞嚟

都唔明點解咁撚有恆心 日日出啲 on 9 post 污染世界

鄧佢地老母慘

唔該各位連登正常人

睇到依啲有提及港女 既 POST 既時候

善用起底功能

你地就會發現 好多抹黑港女 既 POST 都係出自於 波台狗 or 新會員 account

諗下 咩組織會日日都出幾十個同類既 POST

咁你有同佢做過 搵個年輕D ge

1.5/10

一時氣話唔好擺係心上
以前我都衝口而出講左d傷人的說話
其實我唔係真係咁諗
最緊要冷靜左之後
對佢好d 然後慢慢同佢傾下啦

我老母夠話同我老豆離啦 結果講咗十9幾年都未離 女人口是心非姐 不過樓主都要自我反省有咩做錯

利申 假膠

Greened

老婆係要打的
佢同你仔都生埋
唔會打兩下就離婚
所以佢下次一做錯就打，唔洗怕

一個鐘就識到女朋友結婚加生左仔 勁喎

叫過幾次雞呀你

倉務員琴日先話冇女今日就有老婆仔女

下次貼埋link pls

女朋友著得醜就話要開聲同幫佢執啫
暴露有咩問題？

意氣之話

就算係真，都唔係今日先有

女人生過bb，係好需要建立返自信心，暴露係其中一種方法

除非老婆太柒，越暴露越丟面

身材走左樣要 keep ，做老公應該係要鼓勵與支持啦

間中讚下，再補一句，如果遮多小小更誘惑

離婚，將個仔讓比佢，然後去流浪思索人生。

係就明確陪佢去行街揀衫襯，唔好用把口干涉女人眼光
if your taste is better, show it!

買返紮花book返間靚餐廳
氹返老婆啦

你老婆係係雞係公廁

可以起佢底，先再覆

用一氧化碳啦屌

冰封三呎

你自己有冇檢討過?

Green

重新追多次你老婆

佢講係咁講姐 只要你地仲未離婚或者有第三者 你都仲可以努力令佢對你改觀